$5000budget求砌機list

平時淨係玩overwatch,lol,gta 上下網咁
遊戲嘅畫質唔求太好只求順暢 價錢愈低愈好 唔該咁多位巴打幫幫忙

Alienware alpha i3 果部 3000$ 有找有手掣

Gta 5000 順

Intel 4 Cores 8 Threads Core i7-7700 Kaby Lake (3.6GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量: 價錢: HK$ 2375

MSI 微星 B250M PRO-VH B250,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C M.ATX M/B
數量: 價錢: HK$ 590

KLEVV Value DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram IM48GU48N21-FFFHM0UAC00
數量: 價錢: HK$ 390

ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛
數量: 價錢: HK$ 449

Kingston SSDNow UV400 Series 240GB 2.5" SATA 3 6Gb/s SSD 固態硬碟 (SUV400S37/240G) 7mm
數量: 價錢: HK$ 580

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
數量: 價錢: HK$ 316

Sharkoon VS4-VAL Value Tower Case
數量: 價錢: HK$ 250

總數量: 7 總數: HK$ 4950

DISPLAY呢

MSI 微星 B250M PRO-VH B250,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C M.ATX M/B
數量: 價錢: HK$ 590

KLEVV Value DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram IM48GU48N21-FFFHM0UAC00
數量: 價錢: HK$ 390

ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛
數量: 價錢: HK$ 449

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
數量: 價錢: HK$ 316

Sharkoon VS4-VAL Value Tower Case
數量: 價錢: HK$ 250

Intel 4 Cores 4 Threads Core i5-7500 Kaby Lake (3.4GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量: 價錢: HK$ 1535

MSI微星 RX470 ARMOR 4G GDDR5 OC 顯示卡(DI-RX470A4)
數量: 價錢: HK$ 1350

總數量: 7

冇錢咪儲多陣啦

要加多少少

可以多1000預算

等睇叫人買PS4